點解醫護條命要賤過黑警

黑警無限資源，
無限權力，
無限福利，
加人工仲比人稱讚人民英雄。

反觀醫護。。。
比人話黑護，
到而加需要你地，
仲屌你地話用罷工黎威脅政府。

唉。

係我就罷，自己保命最重要。
垃圾政府

明明病毒危險過D 犯。應該抽資源去幫醫護，買保護衣口罩。

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

因為警察係貪官既權力保衛者

因為人地識為自己爭取

成班政府冚家剷 香港人係時候做嘢啦

政府推佢地出去死嫁啦

死前向國際公開講，黑警強姦。
至少有幾人都講啦
以免遊客受害